[組團]單車去西藏

是咁的.
來緊小弟出年Grad, 想藉呢個最後的暑假, 係5-7月呢段時間, 完成一樣此生難忘的事情, 但遺憾地小弟身邊冇人打算陪我一齊癲。

小弟有兩有plan。
Plan 1) 由香港踩單車去西藏, 時間為兩個月, 大約4000km.
Plan 2) 如果到時只有一個月既時間, 咁就會改為成都出發踩去西藏, 大約2000km.

單車方面, 小弟亦冇打算突登去買架單車, 因此會去堔圳 OR 成都租。

計劃初步係咁, 因為要一定既時間去準備(特別係體能), 所以提早開POST組團。

唔知有冇邊位巴打有興趣呢

有興趣既就直接pm我喇

加油啊巴打

如果最後冇人JOIN, 我諗我會獨自出發

一個人就算啦，比人溶左都冇人救你

我有興趣利申女

我下年7月都約左另一位巴打一齊由香港出發單車旅行，可能有機會係路上遇到巴打

一直都好想去
今年就唔到時間去唔到
唔知下年得唔得呢

放心上到去成都就一定搵到隊友
加油啊巴打

多謝各位巴打

7月我應該返埋來

樓主仲去唔去 留個tg?

諗住5-7月踩川藏線，體能太差都係一個人算，廢時累人

有冇九月出發嘅jj?想踩車去

可能會見到兩位巴打，我7月中出發

樓主仲去唔去

呢個POST係我朋友既 代佢答
佢已經踩完返埋黎

仲有無爸打有興趣

hi，有無巴4-5月出發嘅有興趣

目前在成都了，巴打係邊